有冇人特別鍾意食俾人標籤重口味既野

榴槤，蝦醬

仲係大腸，皮蛋

唔知點解硬係覺得呢類臭臭地既野先有味覺既衝擊

唯一唔啱口味就係Blue cheese同 Brie 個堆
即係某d自助餐、外國宴會整一盤出黎送餅個種真係唔啱食
Cottage ，feta 個d我都鍾意

鍾意食靚女仔啲屎 講笑